%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expérience Professionnelle}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Maître de Conférences} % Job title
{\href{https://www.bordeaux-inp.fr/fr}{Bordeaux INP}} % Organisation
{Talence - France} % Location
{Depuis sept. 2023} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Enseignement : ENSEIRB-Matmeca, principalement en électronique analogique}
    \item {Recherche : laboratoire IMS, groupe BioElectronique, équipe TIPS. \underline{Mots clef:} bioélectronique, circuit d'instrumentation pour le vivant, modélisation multiphysique des interfaces vivant-électronique}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Maître de Conférences} % Job title
    {\href{www.cyu.fr}{CY Cergy Paris Université}} % Organisation
    {Cergy - France} % Location
    {Sept. 2016 - Sept. 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Enseignement : IUT - Département GEII, principalement sur les matières électronique, automatique et outils mathématiques et logiciels}
        \item {Recherche : laboratoire ETIS, équipe CELL}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Délégation CNRS} % Job title
    {\href{https://www.lirmm.fr}{Laboratoire LIRMM}} % Organisation
    {Montpellier - France} % Location
    {Sept. 2020 - Sept. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Département Micro-électronique}
        \item {Équipe SmartIES}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Research Officer - Brain Computer Interfaces and Neural Engineering Lab} % Job title
    {\href{https://www.essex.ac.uk/departments/computer-science-and-electronic-engineering/research/brain-computer-interfaces-and-neural-engineering}{University of Essex}} % Organisation
    {Colchester - Royaume Uni} % Location
    {Sept. 2015 - Sept. 2016} % Date(s)
    {
      Modélisation multi-physique d’implantation de microélectrodes et de stimulation électrique du système nerveux périphérique pour la restauration du toucher sur des prothèses mécaniques.
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Doctorant puis ATER} % Job title
    {\href{https://www.u-bordeaux.fr}{Université de Bordeaux}} % Organisation
    {Talence - France} % Location
    {Sept. 2011 - Sept. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Enseignements : 2011-2012 ENSEIRB-Matmeca (vacations), 2012-2015 IUT GEII Université de Bordeaux}
        \item {Recherche : Conception et modélisation de circuits et systèmes de stimulation neuronale pour différents contextes pathologiques et expérimentaux.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
